今日去左有村架純屋企 你問我答

課金支持左佢fans club勁耐

上去食方包呀

雞竇？

佢屋企個泳池

好多來賓

佢屋企係左邊

貪佢塊面夠大?

上去了解佢日常生活同簽名

你家？

無咁大

健康美

廚房大唔大

唔大

我係飛田新地屌過佢

比人打腫左?